新手去旅行 - 泰國, 自己買機book酒店定買pakage好？

諗住自一丁友去泰國散心，咁大個仔都未試過自己去第個國家旅行。
各巴打有冇心得可以同預弟弟分享下？有幾條問題想問：

1. 泰國安全嗎？有咩頭暈身興醫院會唔會收好貴同埋靠唔靠得住（小弟身體差）？
2. 買機票book酒店自己散買定買果D 永安旅遊5天4夜自由行套票好D抵D？
3. 泰國除左SPA 仲有咩好玩？
4. 5天你地會點plan行程法？
有更多既野可以隨便Share, 等其他有性趣去泰國既巴打都覺得有用。

事成會返黎Share 我一丁友之旅

泰國冇問題唔好幫襯永安係大陸公司

泰國咁大你去曬

曼谷
第一次去係咪點都要去曼谷好D？

曼谷好撚悶 一個人建議去芭堤雅

你哩個表情 應該係有囡囡既表情wor

坐過飛機未？

坐過

一個人去曼谷好撚悶，曼谷得商場同囡囡

機票 住 上網買就得啦